入黎睇吓蘋果日報點報道彈劾trump

開案陳詞兼備情理 民主黨前哨戰小勝
彈劾審判裁合憲

都唔明點解肥佬黎會係撐trump
我覺得佢似燈粉多喎
真係抵你俾人拉啦

毒果嘅記者

我地連登只係會信大紀玩同Twitter source
其他sources 都係deep state左膠

呀唔記得左Twitter 都ban埋侵添

唔係話蘋果100%報假新聞
我只係覺得太偏頗太唔公平唔中立啫

check 下毒果金主係乜水

唔係咩都係讚先係中立架嘛﹐有讚有彈先叫中立
未選舉之前果期蘋果咪有讚佢幫左香港唔少囉

美聯社/法新社/路透社

篇文章同左媒買返黎

之前係咪話俾trump 斷咗水喉
而家換咗總統係咪有返

係咩
我見佢報trump大部分都好負面

係香港社運陣營裡面，反共＋反 trump 個班係 controlled opposition

佢地係反共，但佢地個金主反 trump，佢地嘅利益唔一定係香港人嘅利益，即使貎似追求同一樣野

咁你覺得中立既立義係點

*定義

有讚有彈點會叫中立
報道時講事實先叫中立
依家加晒評語係叫做社論定新聞？

做得好咪讚﹐做得好咪彈

評論就可以
新聞都讚或者彈？
你啲咩觀念黎

之前落錯注
而家咪要補鑊

蘋果報道大量trump 負面新聞 同埋小題大做 嘩眾取寵
但係一路吹捧拜金之餘
重好小報道或低調報道拜金負面新聞

btw 香港人真係好奇怪
肥佬黎叫做幫香港幫到盡
點知一唔奶侵就比人話"抵你俾人拉"

蘋果係撐拜登, 呢樣一早知, 亦冇咩特別

好彩cut咗蘋果姐

pin this

肥佬黎本人撐侵，但蘋果同泛民係反侵

岩岩白宮話拜登打比習近平 明明講"關注"香港同埋會重新檢視中美關係

呢D示弱 無作為既行動都比蘋果寫成拜登為香港出聲 好強硬

蘋果國際版一向好有問題
11月之後都冇睇過

選完第二日已經兩黨共識啦